我係靚仔 (你問我答)

多謝老母生到我咁靚仔

碌鳩大唔大

你係米令囝

正常size

Sorry 我唔係米令囝 我諗你認錯人

靚仔打唔打丁?

已射Thx

邊個係你？

識樓主 真係靚仔 個樣幾似八兩金

右手便第二個

八兩金係我親戚